貼你用開咩emoji

先貼為敬

戇鳩

見無乜人就貼吓

點呀

🤦🏻‍♂️

咁多負皮